覺唔覺得呢，發展天水圍新市鎮能有效解決精神病既問題？

建議香港全力推行天水圍新市鎮，搞勁多綠化帶出來，搬哂班精神病患者入天水圍，咁就天水圍綠化帶就會可提供優美環境根治精神病患者，連樣長遠講青山醫院都可以熄左佢。

叫香港政府全力發展天水圍已有效解決大量問題

天水圍係香港既未來！

青山都可以關閉得，此外要將屯門新市鎮廢除左佢，屯門格局極容易大量製造精神病患者出來

有無人同意，同意請回覆

推一推

你搬入天水圍睇下會唔會好返先講

一早好撚番，係屯門住反而會精神病發，屯門真係一個衰地方黎，唔好住屯門，去天水圍住，天水圍係best of the best.

睇完幻愛？

吹奏完垃圾天水圍未？

未，繼續吹奏天水圍

去過屯門同天水圍
都覺得天水圍好啲

岩啊！

香港好需要發展多個天水圍出來，還香港人穩定...

希望香港唔好再出現住屋問題啦！

元朗呢

精神病患集中係中產區喎

錯啦，大部份都集中係屯門

唔用高密度發展搞到咁樣

建議起緊既屯門54區都要用盡大量地積比率起樓！！